預感到五毛會全面進場

之前都係高登有user係度乞hkg+ id 當中有唔少應該係五毛/打手 同埋都睇到lihkg個勢係如日中天 而高登就急速衰亡 五毛/打手入侵lihkg之期不遠了

😚

入一隻bam一隻

見一隻block 一隻

都話開放an機就會咁

係咪呢

👍

唔開an唔夠人流
死魚就唔好啦
我覺得堅持用white list過瀘email就可以了

你個名